Rolex / Tudor討論區 36（置頂有QA & 9月有新錶）

筷子面(stick dial): GMT Master II 的 II字，其中有幾期用冇腳 ll 字, 似兩支筷子, 所以筷子面

百事圈: Pepsi 泛指 GMT-Master 1675, 16700, 16710, 126710 紅藍色錶圈

可樂圈: Coke, 泛指 GMT-Master 16700, 16760, 16710 紅黑色錶圈

沙士圈: Root Beer, 指 GMT-Master II 126711CHNR

Batman: 指 GMT-Master II 116710

綠針: 指 GMT-Master II 116710LN

橙針: 指 Explorer II 1655, 216570

369: 泛指 Explorer I 1016,14270,114270,214270等型號, 錶面3-6-9刻度位置都以數字代替刻度

One仔: Explorer I

閃電針: Milgauss 6541, 116400 的秒針呈閃電形狀

綠玻璃 Milgauss 116400GV

黑十/黑水鬼/單眼仔/單眼十: 有放大日期顯示, 黑圈黑面的 Submariner 116610LN

綠綠/綠水鬼: 綠圈綠面的 Submariner 116610LV

盲十: 泛指沒有日曆顯示的 Submariner (e.g.114060)

綠圈: Submariner 16610LV

單紅 泛指早期 Submariner 1680 和現在的 Sea-Dweller 126600, 錶面有紅色 SUBMARINER 字

雙紅: Sea Dweller 1665, 錶面有紅色 SEA-DWELLER SUBMARINER 2000字, 罕有價值高

深潛: 泛指 Sea-Dweller 1665, 16660, 16600, 116600 126660 潛水錶

鬼王: Deepsea，比水鬼更厚更大，防水深及耐壓能力更強

熊貓: 白底黑盤 Daytona 116500LN

黃金綠面: Daytona 116508，黃金錶殼綠色錶面

Paul Newman: Daytona 116518LN，巨星保羅紐曼曾配戴過的同系錶款

朱古力: Daytona 116515LN 因朱古力色錶面而得名

金銀潤: 泛指當年勞力士推出的金鋼配襯錶款 (e.g.Datejust)

刁乾: Tudor Chronograph 系列

刁濕: Tudor Submariner 系列

火柴頭, 5 支火柴: 勞力士皇冠

炮丈帶/總統帶: PRESIDENT BRACELET (Day-Date 專用錶帶, 含隱藏錶帶扣)

五格帶/珠帶: JUBILEE BRACELET

土炮帶: 非原裝或本地製造的 Day-Date/Datejust K金錶帶

板帶/棍仔: 一格格的錶帶稱作板帶，有時間刻度的稱為棍仔

滿天星: 鑲了鑽石、紅藍寶石作點綴的錶款

MAXI面: 潛水錶面上粗大螢光顯示點及時分刻度

金字面/GILT面: 舊裝潛水錶面上金色字體

釘框面: 舊裝潛水錶面上包有白色黃金框的螢光顯示點及時分刻度

突點面/NIPPLE面: 舊裝金鋼/黃金勞力士潛水錶/GMT MASTER等錶面上裝有凸出金屬粒螢光顯示點

蛛網面: 面盤叻架漆龜裂形成蜘蛛網紋

叻架面/Lacquer面/光面/Gloss面: 錶面使用反光叻架漆物料

啞面/粉面/沙面/Matte面: 錶面物料使用啞黑色漆物料

方膊/方咀/尖膊/尖咀/圓膊/圓咀: 勞力士/刁舵手錶上鍊膊頭位形狀

BENZ針: 潛水錶時針上的Benz標誌記號

陶瓷圈: 近年運動型系列的陶瓷物料外圈

NATO帶: 軍用錶帶

TIFFANY面/CARTIER面: 錶面上印有TIFFANY/CARTIER字樣

加州面: 某些三四十年代的OYSTER錶面，上面刻有古羅馬字體 I, II, X, XI, 下面則刻上羅馬數字 4, 5, 7, 8

400(舊編號)/888(現有編號): 泛指香港勞力士行貨

RSC 14/F: ROLEX SERVICE CENTER 勞力士服務中心, 位於香港中環康樂廣場1號怡和大廈14樓

新舊貨/NEW OLD STOCK(NOS): 指新舊貨, 一些倉底賣剩的手錶或沒有用過的手錶零件

出世紙/出世卡/保修卡: 隨錶附帶的國際保用證書，2007年後轉用塑膠卡，卡上記載了手錶型號、流水號等資炓，不會獲得補發的重要證明文件

行紙: 勞力士服務中心發出的維修收據，以香港為例，收據上會列出手錶型號、流水號以及服務類型，成為了出世紙/出世卡以外的另一種手錶證明文件

金屬代號- 腕錶型號最後的數目字
0 - 全鋼 Steel
1 - 18CT 永恆玫瑰金及鋼 Steel and 18CT Everose Gold
2 - 鉑金及鋼 Steel and Platinum
3 - 18CT 黃金及鋼 Steel and 18CT Yellow Gold
4 - 18CT 白色黃金及鋼 Steel and 18CT White Gold
5 - 18CT 永恆玫瑰金 18CT Everose Gold
6 - 鉑金 Platinum
8 - 18CT 黃金 18CT Yellow Gold
9 - 18CT 白色黃金 18CT White Gold
TRIDOR - 18CT 三采金 18CT Pink/Yellow/White Gold

勞力士/帝舵 Q&A
陸續更新 希望解答到你既問題

Q:邊間水貨舖信得過？
A:無人敢講邊一間一定信得過 你可以問下依到既師兄有無推介 但風險自負 亦都建議你係水貨舖買完上14樓驗真假

Q:咩叫14樓？
A:14樓係勞力士維修中心 地址係怡和大廈 14樓
可以保養手錶和檢驗真假 Tudor既維修中心亦都係同一層

Q:14樓開放時間
A: 14樓開放時間，星期一至五朝九晚六，星期六日同假期唔開(由特辣隊長提供)

Q: 買行貨錶去邊間買？係咪無折無分期架？
A: 上勞力士官網可以睇到有咩經銷商 依啲都係行貨 亦都叫AD
折/分期要睇款同睇下間AD有無 間間唔同

Q:xx款有無得排 要排幾耐？
A:所有你網上見到有炒價既款都要排 亦都要排好好好耐 尤其鋼款
例如 黑十，盲十，百事，batman，沙士⋯⋯
有貴金屬既款就會較快排到
當然除非你係vip

Q:何謂vip
A:係AD購買一定金額成為既會員 係會有特快隊 有幾快就要睇你消費金額有幾多

Q: xx萬內有無咩Rolex 岩新手玩 有咩最值的推介
A:係自己預算之內又鍾意既錶就係最值既款式
要保值就買黃金

Q:咩係積木錶？
A:積木錶就係用"不是"原本隻錶既零件而組成既手錶 但即使用返同一間公司既零件 都可以叫積木錶 尤其機芯同錶面除非係勞力士維修中心更換既零件 (由特辣隊長提供)

Q: 唔識人 點先可以係AD（授權經銷商)排黑sub百事鋼地果啲？
A: 第一條路：正價買錶不過要做vip,買返幾萬至幾十萬不等既其他野
第二條路：炒價買錶 周xx以外既AD
(由三六狗同Strepsil提供)
仲有同人無親無故就唔好咁厚面皮叫個同你三唔識七即人幫你排隻炒款錶

Q:保養期內抹油是否免費？
A:是

全新batman珠帶 118 合唔合理？

lm 等9月發佈會

百事都141 越升越有

合理 原價7雞

SUB會出42? 唔係好信囉, 咁樣借機炒黑SUB真係笑撚左
66出新既款就唔出奇

比起十仔升得少

後者型啊

想問下何謂亂碼？因為上fb 睇啲賣家成日都會提到

唔覺得要118

依家連air king都要排

想問問咁多位,
我想入手 326934 - sky Dweller
見好少有Comment

非常合理

炒價已經係超級合理

我排緊 仲諗住冷門d 有現貨

行家都要11x

白橙AD都要賣成$72K
仲要排
港幣係咪變撚咗津巴布韋幣

116519GY=膠白金灰？上個月仲係26蚊中

以前勞力士既機身編號係以英文字開頭
例如 V123456 但2010年後出產既就唔理了
成組機身編號以英文字同數字打亂組成
好似咁 5DN1LHK0 所以亂碼一般指2010年後的錶
有錯屌細力d

早幾個月荃灣排出黎無人問津

知唔知exactly邊日公布出新款?

二手116660 Deepblue行內交貨價1個月都升左4000

有報道講9月1-9月4

白面369

AK點會唔洗排
我fd早幾個月都係排返嚟

前幾個月大興幾期都擺出黎，連埋隻綠玻璃

果陣成個市靜到

入門款都要炒痴線

好靚！無論任何時候望佢都會有種新鮮感，因為佢個面同錶圈係唔同情況之下會有唔同嘅反射觀感。
不過要留意番一點，隻錶偏重，甚至係比起一般運動款更加重。

其實對新手(或冇任何人濟關係的巴打)來講想入第一勞的話，係完全唔會受到影響
因為新款一出基本上係冇可能買到，除非買水貨食炒。

依個真 當睇展覽就差唔多

自己做賣錶嘅都係咁話，新手真係唔建議追新款，難買之餘仲要真係會好L貴

如果116610LN真係停產，成個submariner系列都應該會再上

116610LV有冇升得咁快
邊個接左貨

116515 都成272k 仲諗住睇下入唔入手tim

左手交右手

過埋9月，15蚊都似

綠綠如果停產個價都應該幾恐怖下

16起跳啦

點解126622灰面個價會貴過藍面？
望落好似藍面靚啲

藍勞呀嘛

係推快左

識貨

而家睇返5月入白地係明智嘅選擇

早買早享受白地都2字 黑地應該都好快上2字頭 咁升法

留意咗巴打好耐
你其實係咪賣錶？

我都想只係鍾意rolex有留意開消息同炒價

我都見到
2隻係晒display

新po
Lm

五月好似見過$17xxxx
早知買🤦🏻‍♀️

網上見到有神人有20隻66
發死

白地好似最低都18蚊 最硬依隻 其他炒款真係跌得都多
跟住依家一去無回頭

第一係藍撈

我年輕人角度就覺得灰面two tone順眼；藍面三個tone撞得太勁

早幾個月跌價嗰陣, 同啲錶佬吹過水, 八下生意有冇差左,
佢話反而仲好左, 因為好多人襯個價跌入手

全個世界既人陪你左手交右手

你都好似上年等入黑sub架喎無記錯既話

曾經諗過買
後來發覺唔太岩我
同埋個價炒到唔合理
所以買咗其他

入左tesla, qq都夠買啦

原來買錶都可以套用

依家係歐洲，美國，中東，日本，大陸都搶貨

好彩$12.3入左百事

小弟開左一個youtube channel講錶 (廣東話)
第一集係講submariner既歷史,希望大家可以多多支持

想問下s&g tudor宜家幾多

我五月入17.8

記得之前有位巴打話想買熊貓 點知比老婆阻 個時有買依家已經賺

收到Ad電話 聽日去買錶

邊隻

你就好🥺..
睇見真金價覺得rolex好快成幾又全部加價

9月1出新款
Instagram有出post
唔通真係藍sub

背景深海藍

磁圈黑橙呢

都似係

我覺得可能出黑面藍圈

咁正

如果係呢隻就真係正啦

不過都應該買唔到

預2-3個月仲要食好炒先會有
參考番百事同batman都係咁

官網都更新左

睇下會唔會有錶停產同延續新錶有珠帶

好期待個發佈會

期待完繼續食炒

熱款唔介意食黑白橙要食就

肯食炒都未必買到
炒價一定大把人要 係睇下邊個食得多就邊個買到

唔知66定黑十會停產

why not both

黑十都停產
唔會掛
Classic款喎

停舊機芯產姐，or加大mm 都係咁上下款
好似舊裝sup仔咁

不過再出大mm嘅話又可能少左人carry到

42肥佬carry

忍唔住 上個禮拜食咗炒買黑橙

有錢唔怕任性

走左隻deepsea Blue 原價 4 年淨係賺得個戴
其實都冇咩點戴 真係重到傻

睇到全鋼地通貴過金鋼咁多 真係想入金鋼 但又驚carry 唔到

Rolex鋼保值過金

沙示可能另計？

金鋼唔襟花

但已經炒上一個double
先唔講唔夠budget
夠都好難突破心理關口

因為好多人話鋼炒價不如上金

我想買金鋼
等緊9月新款

似盲十停，黑十轉白金version，進一步分開rolex and tudor個level，應該不會出藍圈鋼十呱，因為無理由同tudor新58咁似

Omega ad正價7折 諗緊入邊隻

Dark side of the moon

折左都要6雞幾

邊間

其實點解要咁作賤自己又要排又問價又食炒價又剩，依家D流四已經做到肉眼分唔到。

問心，呢度有幾多人係真正認識，欣賞勞力士既歷史，工藝。咪又係貪佢個樣多人識，追潮流追熱門戴黎威渣嘛。所以勞力士熱賣款(=所有運動款on99)我寧願買流四。

留返D錢買真係有工藝，做工靚，無人敢做流四既頂級錶，例如als, grand seiko, Jaquet Droz,fp journe

唔好同我講保值，保值唔該買樓買股票買金。有錢既更加唔好講，咪直接食炒價lo, 去AD配貨lo

好認同youtube terry sir 果句：同流四怕埋一齊都好難分既錶，工藝有限。

唔該哂巴打 岩岩入左007 已經望緊下一隻

明哥開左ig

Yt好中意睇明哥同Terry sir 一個片詳細更新得比較慢 一個片比較快更新都好快 啱啱好互補不足 每個星期都睇得好充實

嚴格嚟講rolex得cellini系列唔係運動款

不過咸魚白菜各有所愛啦 又唔洗話講到係作賤自己咁誇張嘅

Tst dfs

Dfs 上個月有邀請code都7折，今次要黑卡

知唔知walk in咩折

真係咩

我覺得dj, op, dd需然配鋼帶但都算係斯文錶，真正經典中既經典。

我兩個都有睇，仲有一個yip sir都好正，認識左好多唔同既錶

又係呢啲話題

36mm size 最正

唔洗驚carry唔到,金鋼點都正過金,而且應該有貨過鋼.而且又慳返五皮.戴下戴下就慣.唔洗咁擔心

想大家理性討論下
同埋希望香港人提升下對錶既認識同文化，唔好剩係識勞同埋勞咁井底之蛙
認識下其他錶，知道同價位仲有咩錶
大家都係想錢花得值，希望大家唸下自己比呢舊錢係買緊D咩質素既錶同服務
人無千日好，再厲害既品牌都有衰落既一日
純粹為保值而買勞既絕對唔支持

Walk in佢比9折 買過野既就8折

仲有一個禮拜

Sub款既三角

啲人吹話藍sub

真係有 有fd做勞力士

一出應該炒到11雞

煲哂terry sir成個channel
成日聽佢講又得罪勞迷
炒到咁貴咁保值留返比d炒家玩就岩嫁喇

唔知AD排唔排到金鋼 放假一於試下

依加去ad排單紅有冇巴打知要等幾耐

點解D貴金屬地通膠帶炒貴左咁多

hi扭記

因為金得來有黑圈

話唔定佢背後係賣假嘢，咁咪會說人買假囉

其實同一個台已經有另一個po專講勞以外既牌子,
唔駛再入黎蹋勞喇, 你去嗰度慢慢討論把啦

傻仔買唔到又唔俾炒價咪發爛渣

可能全世界玩勞既人都係咁既
後生仔賺到錢就衝左勞先
又可以戴又可以保值
睇得出其他牌子有好努力做young個品牌
搞好多新款新風格
不過勞就有班炒家勞迷托市
後生仔如果玩勞玩到有負擔其實都幾無謂
可能係想賺錢多過欣賞隻錶

唔洗攻擊我既
成年人，大家理性討論下

認同啊，視符你當手錶係咩
係品味，投資，潮流，玩具，定係咩
我只係覺得如果唔係純粹鍾意隻錶，又要排要等又要食炒又剩好無謂

？

我以為係人都7折, 失望左

你覺得你識好多錶嘅牌子，款
自我感覺良好，唔等如其他都要跟你一樣
正如有人鍾意俾幾千蚊買潮牌TEE
但我鍾意買H&M,Uniqlo
有乜好討論
你要入嚟勞區叫人唔好鍾意勞
咁又有乜討論價值

大家買勞力士原因都唔同
你話你因為想維護世界和平而買我都吹你唔脹
你要討論購物慾嘅成因/核心價值
我唔覺得你喺到搵到答案
呢到最大用途係睇炒價，討論下個款靚唔靚/曬命
你問10個人知唔知勞力士起源/個別款式例子
相信答得出嘅人少之又少

唔係叫大家唔好買
係想大家認識下多D唔同既錶
無謂對係唔係勞，係唔係保值咁執著

個別款式歷史
買錶姐 唔洗考會考咁嘅
亦都唔駛比你批判做井底之蛙
開心咪得囉

似有幾難, 本身就係想咁樣, 有閒錢就ROLEX,
想平D 就TUDOR 兜底

保值已經係宗教嚟
同埋都唔係得香港係咁
好多外國page都成日update rolex市價

新鋼款應該只出珠帶

Sorry定先
唔係想嘈交

不過我覺得po文
個切入點同個結論好偏頗
好想平反一下

不喜勿插

點解係作賤自己

其實等下排下有時都幾開心
有好多人其實都好享受個過程
同拍拖結婚生仔一樣
唔係一嚟就買大送細先至過癮嘅

呢度有幾多人真係認識Rolex工藝同歷史

唔好針對勞力士先
我咁講一句
全世界絕大部份買錶嘅人都唔會
走去研究完佢工藝同歷史先至去買

如果要認識先至去買嘅話
我估香港有九成錶舖會即時光榮結業

買熱賣款你情願買流四

巴打你嘅個人選擇
我不予置評啦
不過我無錢嘅話 我情願唔帶
有錢 我一定買堅嘢
Lee個係我對品牌同設計者嘅尊重

留返啲錢買啲無人敢做流四嘅頂級錶好過

無人抄款 即係帶咗隻頂級錶都無人知無人識
咁我做乜要買

逆線思考

我儲錢買隻50蚊up嘅所謂頂級錶
但日日撘黨鐵
買真嘢 人哋都覺得你係帶流四

唔好同我講話買錶係自己欣賞
而唔係帶出街開心同曬命啲大道理

如果係欣賞先買錶嘅話
剛剛講剩低果一成錶舖會即時執埋

利申
帶舊裝黑地膚淺窮撚一名

唔出奇,
D 波鞋GROUP都係咁
假就係假, 講乜都無用

老實買錶都係買個虛榮感架啦
有幾多個係因為欣賞工藝去買rolex
利申：膚淺撚

66或者所謂傳既新藍SUB就唔出奇
但黑SUB(亦唔覺得佢會停產或者變大碼, 最多換芯啫)只用珠帶就無左個陣佬味
我估應該都仲有分開既

我都係路過呢個po, 見到咩鬼嘢都炒, 咩鬼都要排都要等, 又要識人搭路, 忍唔住溫下大家點解咁迷勞。

我自己有隻grand seiko, 同時我都好鍾意daytona 熊貓面, 好靚好sharp, 但係要比咁既價錢我買唔落手, 更何況要等/食炒。

所以如果我純粹買佢個樣，買佢人氣既，我會買流四，D錢用黎買隻GS spring drive, ALS

自我中心到
熱賣就係on9
買隻錶都要追塑起源
你幾百萬買層樓都唔會研究佢用邊隻石屎啦大佬

應該想分開番 板帶鋼錶應該係改機芯會沿用番 新鋼錶應該轉哂珠鏈

錯就錯在佢入嚟勞迷post 講個咁既topic

其實我既私心就係希望香港人識睇多D唔同既錶，唔好剩係認勞，其餘都係垃圾。
依家地產，專業人士，老闆，洗菜，掃街，大媽，成街都係勞，真係唔知想點

都係個句, 你講得買流四基本上都無乜好討論
無論你幾識幾多隻錶既背景歷史工藝或者識幾多牌子野
連最基本既道德同埋尊重都乜仲有無好傾

百貨應百客
有人鍾意唔戴錶
有人鍾意膠錶
有人鍾意機械錶
個個人價值觀都唔同，賺到錢就買自己鍾意既
買果個人覺得值就得啦，你唔鍾意/覺得唔值，唔等於人地係on9

最嘔血係買流四
理撚得你係PP撚, RM撚勞撚定係精工撚

唔好將手錶建基工種上面
洗菜掃街果個，都可以係你口中識好多錶嘅人，佢可能屋企有幾十隻錶，唔通又話你知咩
唔好做外貌協會會員，尊重下人地啦
反而你支持買流四，就真係唔值得尊重

咁個問題其實唔係出現喺班用家度
而係出喺個品牌度

要怪就要怪佢哋
點解唔可以另到自己個牌子
更加普及 同埋更加多人認識

其實topic rolex/tudor
唔通講g-shock /pp咩
仲叫人買流四 念到同朋友食飯講到隻表我就唔會買流四（買唔起咪最多帶g-shock)

商業策略就係咁
唔好賣既系列就唔再出
熱炒個d就出多幾隻色
Panerai 都係無限復刻經典款然後收皮
隻隻都話限量但係下一隻新出又有前一隻錶出過既元素
玩到d錶迷都冇癮收檔

懇求各位巴打比下意見
呢隻對我黎講會否太大隻？

雖然我有兩隻, 但係我都覺得omega都成日出限量經典復刻特別版, 睇到厭厭地, 希望佢可以收窄返個product variation

操下隻手

真同假睇人戴住真係分唔到

睇落可以

手腕好似無得操

唔會
Carry到
買

練手握力，前臂會粗

有幾一街都係假啊
有幾多人問過你隻係假, 你U都未GRAD就戴有人問係咪假咪正常囉, 你住劏房既隔離房問你係咪假既咪正常囉
我既答案係無囉

大白橙幾錢

關咩事，上禮拜住劏房都有三隻撈囉

白地已經20蚊1

其實帶咩錶都無所謂
只要唔好帶假錶就得

同內地客搭單，7折 ，成場都係護膚品6折

最煩一堆賣假錶係度搵食，吹捧d高仿有幾真幾真
好過俾rolex 玩飢餓營銷.......

唔食炒咪玩下datejust 個類，筆值少既咪Tudor
再唔係o記都唔差啦
買隻假幾千蚊唔值

帶真野出街會比人覺得假呢啲諗法係帶開假野嘅人先會諗到

有d柒頭又話有兩隻
粗帶就帶流四，重要場合帶真就仲嘔心
有錢咁又點 有錢到咁撚度縮 死撚左佢啦
講到尾咪又係小家驚賣唔撚返出去/花左會跌價
咁不如咪撚帶啦

利申：粗帶唔撚理花唔花，花咗都當係同隻錶嘅歷程，生活過嘅痕跡

我會形容果種人係：
又要做雞又要拿貞節牌坊
或者係
又要威又要帶頭盔

直頭唔玩勞算啦

如果Tudor / omega 大家又會點揀？

O仔幾醒神又有007加持

波膠Moonwatch

Omega 會好d

Moon watch個樣戴出黎有小小毒
Tudor bb 襯衫應該好襯d

seamaster 300同 chrono s&g
糾結咗好耐

兩隻我都有，兩隻我都覺得正

如果Seamaster 300白面 / bb58 blue?

seamaster白我一般，tudor bb58 blue ok

歧視香港人, 本地人要搭外人先有

做生意既野 你識條鐵咩

係係係

隊長巴係咪有無tudor gmt
你會點排一二三名

我都有tudor gmt, 如果要排名次，我個人就s&g>seamaster>tudor gmt
gmt個機芯問題雖然fix左，都要扣分
s&g金得黎夠低調，換左膠帶都一樣咁正
seamaster就機芯穩定，準時過s&g同gmt, 潛水錶黎講我覺得正過bb

隊長巴，其實話就話fix左，但買果陣自己係咪拎舊貨都冇人知

要穩定就唔好gmt tudor 粗粗地o記算

其實omega同rolex唔係同級？點解omega係粗粗地

算係同級，但勞食炒同保值無折，omega 折扣大好多，好似你去歐洲eg曼城,6幾折一隻

本身諗住tudor gmt，睇睇下，不了
同埋愈睇愈唔靚，排369好過
Omega seamaster係幾抵玩，有埋valve，但佢條鋼帶我真係麻麻地

O記輸到pk

唔計二手價 淨講錶既質素 2隻牌子不相伯仲？

係，有人講機芯O記好似仲好少少
不過我冇乜睇過O記芯

佢條鋼帶真係扣分位

其實有冇得換板帶

隊長巴配膠帶我覺得幾好睇

機心你指？

6千蚊條原廠買

METAS 好似嚴過 COSC

屌

我自己麻麻地膠帶其實，如果我買，可能整條NATO

好靚仔

同埋佢成日用co-axial，好似會仲準同仲襟用
雖然勞都已經非常襟

睇人唔係淨睇隻錶既, 你成個乞兒咁, 又或者死MK, 雙目無神
帶CASIO都比人話係假架啦, 同隻錶邊有關係

我衫褲鞋襪都無要求，但係戴緊116519LN，會唔會俾人覺得我戴流四

重要既係自信, 你覺得人地會諗你果隻係假, 你就已經係無自信
而自信呢家野, 係相由心生, 衫褲鞋襪無要求唔代表你無自信
但你總唔會件衫黃晒都著掛, 希哥咁既樣當我無講過啦

BTW 靚錶

好屌

我係街邊T shirt 加U 記短褲著住Toms 布鞋
番工換西裝，收工就casual 過地盤佬

公價依家買運動款有折係咪已成歷史

運動鋼錶肯定係！金鋼曾經有

運動鋼錶唔洗食炒入到已經要還神

6000買板帶？
其實如果對本來條鋼帶冇興趣 係咪應該買膠帶款 自己另外買帶換 第時想轉鋼帶先去原廠買板帶？

唔知點解覺得差2000左右 唔買鋼帶好蝕咁

但佢seamaster 個條唔靚

之前都諗住買大白橙，但試左上手之後就放棄左

我寧願買布帶，甚至屌條副廠鋼板帶上去
反正買得O記都唔好諗放
買多條Marine Nationale屌上去好過

Seamaster條5格，真係好柒

O記2手價好賤同rolex兩回事
另外配條鋼帶好過用原廠個條

所以好多人用膠帶

完全唔明，佢個co-axial真係佢地心血結晶
但個個就係咁搶勞，O記狗都唔屌咁

靚錶

我自己唔太鍾意膠帶

配條板帶，跌幾千

副廠板帶足矣

其實我都問過好多人意見，
全部都話唔好睇

板帶係咪一般講緊有三節個種？
如果有得配原廠板帶既話 咁買膠帶款 另外買板帶算
我都麻麻地原本個條5節既帶

係呀，但如果原廠板帶要6000

坦白講 我覺得黑橙同白橙都係豬頭骨 都唔明升咁多
純粹個人意見

自己鍾意就買啦

咁我自己覺得買錶又唔需要睇佢有無升值潛力既
呢隻explorer ii 睇官網show出黎果張相真係幾靚幾吸引

官網相實令
就算買都買黑橙 感覺上好d

以前係台灣買綠綠就係要搭dj or ex ，依家ex都炒起少少

開頭我都覺好睇，之後試上手後，好似馬會門口班呀叔帶既錶太老成

自己carry唔到

聽有個youtber講因為勞力士減鋼錶產量，係想提升金銀錶銷量。因為減產係唔會令勞力士得益

Fyr

一來啦，其實dj都唔差呀，個陣DJ 溫布頓面出個陣都好多老用家g持

? $

2xxxxx

大家估今年既新款鋼錶會唔會有三板帶

點會分唔到, 一眼就睇得出啦

有小小大，不過都唔算誇張
可能白面比起面面睇落大隻d
鐘意就去馬啦 操下隻手

14樓使唔使一早上

早啲上早啲拎番錶早啲走早啲食個靚早餐早啲番屋企

新鋼錶應該用珠鏈 除非改機芯先沿用板帶 睇番前2年都想推珠帶 今年唔會無

藍針改機芯唔係都轉珠鏈？

上年應該想延續雙色陶瓷圈新機芯珠鏈
不過今年傳就話黑十改機芯 單色唔知會唔會又轉珠鏈
真係要睇9.1

見到全新停產綠針10蚊9

Mxxxxxx

嘩

有人買先得架

越升越有就黎追到金鋼

總有MK買，最公廁最百搭

俾多少少買我呢隻仲好啦

Sea蕉那mk邊識

真係

我都係咁話，剛陽味重D，啱高大尖佬

都有好多女仔戴

比我知邊個用10蚊買一定笑7佢

女仔手幼carry唔到

綠針現在全新賣幾多？

手幼帶返116600，我老婆就係啦

果行紅字令隻錶完全唔同感覺

我手都幼 但戴緊單紅同pam
睇落都叫順眼
因為單紅實在太靚 如果因為手幼唔戴好可惜
視覺上唔差得遠

當年

原來升咗咁多
隻66成134
仲以為10左右 戴多啲先

升左好耐 到時9月1停埋產個價仲飛天

會唔會好厚同重
我手碗得12.5cm

10.9

重就真係好重，厚唔厚好難講，但我老婆話好立體

有冇巴打 換錶帶換到內側邊位 崩左

做乜唔出去ad叫人換

二手買返黎 先發覺崩左😭😭

你係條錶帶崩咗定換錶帶換到錶身崩左？

不過就算二手買返嚟嘅錶帶都可以去ad換 只要唔怕尷尬

錶內側位崩，應該係換錶帶整崩

自我感覺良好

咁我大你少少
15.5cm 重有DD 但係好實在
厚我就覺得還好
deep sea個隻我唔鍾意
單紅OK!

痴線... 仲有得升
我個陣正價AD入
不過我都唔會賣

66升左好幾年
但佢升得咁既價姐係有人接貨

Day date好靚搶眼

Fb綠玻璃藍面7萬4搵水魚？

有卡最近行家已經接到116K

[member]

正wo，升到呢個價令我想放隻綠針佢，係時候換錶

努力剪片中,希望聽日可以出街

新手想問下深水埗間x時計有冇伏？

睇中tudor 76200心郁郁唔知邊度有

我都同你一樣

巴打鍾情GMT

兩隻都好野

想搵返隻金鋼綠針，而家要咩價？

同問 好時x 🤔有伏？

朱古力面真係好靚, 宜家要天價..

新朱古力😍

兩隻都真係好鐘意

巴打珠帶會唔會鬆呀？

沙士
Batman
請問咩價？

我都想知

邊度仲有tudor black bay chrono s&g

巴打好中意藍色

香港行貨我見好多ad都有

但好似冇乜皮錶帶款

係，或者你入去問下佢

巴打兩隻錶放盒轉？

我發現好多巴打都用盒轉隻錶，其實會唔會走時？

有啲緊 唔知係咪我大汗 成日啜住...但鬆左個微調又覺得鬆得濟

睇嚟真係出藍色sub...
Rolex ig岩岩出咗句「OUT OF THE BLUE」

藍圈sub

深藏之藍，出人意表

藍圈黑面真係好大機會

我諗綠圈會跌價

土豪坐黨鐵

Time has changed
刁舵竟然變咗rolex試水溫嘅地方

出藍圈真係變左tudor
btw 藍圈珠鏈sub仔 都幾特別

睇下係咩藍色啦
我覺得佢唔係Tudor果隻藍

背景係盲十錶盤，如果藍圈盲十出得肉酸，反而114060有機會再升一浸

全金 半金 白金 雙色 藍圈都有 係差鋼藍圈 機會極大

如果係藍圈藍面既話 bb58 blue會唔會仲多人想要

就係咁諗

rolex marketing真係西9利

你同當年出66話肉酸嗰啲人好鬼死似

岀藍面 咁之前啲白金藍圈點搞

都要睇實物先可以下定論。

But早3、4年我Walkin AD 問66都有人拎出嚟比我睇，實物真係唔靚，正價都唔買

同百事一樣 有平有貴 任君選擇

可能用珠帶去區分掛，就好似珠帶百事同白金百事咁。

依家再揀會唔會入手

都唔會，戴過上手唔啱心水。

買左貴金屬果啲咪比人撚

佢唔做區分真係搞唔掂

隻色應該會唔同掛
唔係仲邊有人去買白金藍藍

116500LN 全新報203$ 快過火箭
預計明年初穿210$企穩200

阿里穿300 定 白地企穩20蚊 先

白地穩過阿里

[member]
買埋

咁既排場隨時可以排到新錶

終於見識到咩叫vvvip
btw想知係畀現金定信用卡分期？

好耐冇坐地鐵 家下係唔係多左人戴貴勞？

係呀 仲有一隻舊裝dj

巴打唔怕受磁走時？

買Wolf四千蚊咁貴 我估唔會磁掛

朱古力

我自己有個180$ hktvmall. 買既盒，諗緊放唔放入去轉

有聽過人用不知名盒轉壞

咪玩啦
點會唔望呀
寸成噤

行轉蘭桂坊 就好似皇帝巡視後宮 大把佳麗揀

我用呢個，貪佢個頂可放多三隻

白金深藍盲十

有埋個膠圈

會級埋個膠圈好頂癮

個屋企有咁大就好
Btw,有幾多巴打都係咁幾隻錶都係撈？

依到好多 啲師兄亦都有好多唔同牌子既錶
好彩我得一隻仲未需要買錶盒

新片上線了

咁你隻錶擺係邊不過你日日帶都唔會停既

AD比埋咪用囉，橫掂都係擺

擺係ad送既袋仔入面
雖然好醜樣但我又諗唔到可以買咩擺錶
而貴既旋轉錶盒又暫時唔需要買住 得果一隻錶

唔一定撈既，其他位係放omega

我都係就咁擺檯面，無話特別保護佢，只要唔係容易掃落地下就ok

Amazon 有好多，平貴都有，比得6位數買錶，其實用千元既轉錶盒真係唔貴，wolf 4個轉錶位要過萬...

我本來都想買個平平地唔轉既錶盒 擺喺枱面順便當裝飾
但張枱無乜位要得閒執左先再睇

唔會，綠玻璃既話

受硬，除非隻錶好似o記新出個批咁防磁

想問下大家呢隻二手要預幾錢？$70000？ 買來帶下又有無升價潛力？因停左產

或是平啲買隻 explorer 2 燈針好？以$6-7萬 budget 計 thx

如果i仔pilot有軟鐵呢？

6 7萬你買16613藍面仲好 有升值潛力

如果ym,單紅，ex2果d呢

最好睇返錶盒摩打個轉數，低轉數既話唔會咁受磁
新一批ym 3235機心話係藍游絲同防磁底蓋
理論係防磁
但唔知點解外國網話3235唔穩定
我手頭上得3135既錶，放錶盒暫時都無事

我好鐘意佢支綠針加黑面，好正

貼個盒既功率轉數比我睇睇

我冇盒呀，諗緊買唔買個
因為天氣熱，唔係成日戴皮帶，一戴又要較過，上次較日期，嚇到我尿都標埋出黎

買左隻全新
大家點睇「貼膜」呢樣野？
分享下睇法

Rx8?自己上網買黎貼
個人覺得戴錶唔需要貼，花就花

係rx8/pro之類
打算比人貼埋 手好殘
我自己戴緊果隻無貼 因為我都幾錫錶
老豆買多左隻新 佢戴錶有d粗 驚佢會撞好花

I記pilot本身飛行錶防哂磁，普通錶盒都得其實

用cape cod抹返新會唔會仲好？
撞就應該唔會花 會崩

唔該哂巴打

淘寶有隻298$錶盒話係德國工藝，乜7都防
用完整個賽後報告黎

淘寶，不了

cape cod其實係咪類似自己做嘅打磨/拋光？
利：好新手 想學下野

拋光，我自己試過，YouTube 廢人包教哂
好易我之前帶幾年既sub仔抹完好有新既感覺

有無人覺得隻新款可能只係多左行藍字

Btw如果整到皇冠logo藍色。我寫個服字

小小走時都無？ btw你個係貴盒？

估唔到係盲，同tudor一樣

Confirmed?

過幾日就知，個人覺得幾可信

咁bb58應該會比人再炒起

亞馬遜千零蚊貨仔，暫時無走時
如果走時可能係3235本身問題
你上goole search rolex 3235 problem

隨時一出即炒，上到高位
盲Sub 10萬蚊起跳

如果係實色藍藍盲十就好有興趣要

以前隻白金藍十廿萬起入場

有興趣好啦個價實俾人炒到上天，我個得過100k都唔出奇

咁又係，唔食炒都買唔到

But盲十本身都係小眾款，啲人又唔鍾意藍撈，希望唔會炒到咁高。

希望啦但我呢d小市民已經預左頭兩年都係得個望字㗎啦
都唔知而家咩環境，好似所有運動鋼錶都要食炒先買到

但以顏色去比較 bb58 blue好似靚d

bb58隻藍，我覺得沉咗啲。
同埋bb58黑圈金字靚好多，Vintage D.

睇下炒成點，如果十萬都勉強可接受。

如果上到13-4萬，我不如直上貴金屬錶好過

無日期藍十都幾爆 咁白金版又變左同百事一樣
區分左2邊

岩岩ad排到隻盲sub, 本身已有黑sub
留幾個月睇下去到咩價先

排左半年都冇通知。。

盲十喎又唔係熱炒，我上個月排

369都唔知要排幾耐

炒價咪得

不了
雖然炒價都係加少少

呢隻見過有現貨但無display出嚟。

姐係其實有貨但唔賣？或者要問佢？

家下好多買家都係消遣方面受到疫情影響，但經濟方面唔太受影響既人
你可以估下佢地幾時會開始唔想高追買錶

即係留左貨

姐係有錢冇埞洗就高追買錶

Sosad
有人話排幾日就有
我排成個月都未有

唔好嘩

當時個情況係咁
我入去排另一隻，店方幫我留名
然後話有369現貨，會唔會考慮下？

可能揀人賣，但呢隻又唔係炒款。
之前有隻deep sea black又係同一情況
同我講有貨，但又係無擺出嚟的。

你係邊間問？

又唔似，如果留咗比人就唔會問我。

如果當刻我話要，咁咪無貨交比留咗嘅人？

早幾個月AD入左盲十 可能家人買熟左排得幾快

雖然係絲打但覺得自己帶得幾好睇
下隻想入返OP34綠面

周xx
你冇睇Q&A?

其實仲有其他ge，不過呢間個感覺奇差姐

盲十排一個月就有電話咁快
話哂都炒款

上年已經排唔到啦

消費勞係唔計，你要買金器or鑽石同價錢就係vvip

369都去到6蚊

又網絡流出圖 藍色陶瓷外圈/黑色錶盤/3231機芯/壕式板帶/
真係既話吸引力應該無百事/batman咁hot

我搵朋友幫排，而家排咗一個月都未有

我都搵左人排
你都一個月，我慢慢再等下

咁冇機會了食下錶都話 本身個d野我都唔會買

有無上手圖

佢同你講真話唔想hea你姐
應該係接左其他幾個食炒客先 而每一兩個月先返到一隻
所以佢都無謂比你排一年都排唔到

我老母起CTF一年都買左幾十萬金，其實有無資格排

買金條金塊果啲？ ok既應該
不過地通唔洗諗

金器果D比較多，叫佢試下排隻Submariner都好啊

唔識人⋯
排都冇得排⋯

盲十會唔會停產？
仲未排到

上面有ching好似 1個月排到

等我冇所謂..驚出新錶停咋

話說我隻ym琴晚手動上鏈，（大約轉左30下度）

但隻錶今朝9點幾就停左，係咩問題

之後諗住郁吓隻錶等佢行番，但又無行，要手動上鏈先行番⋯

金佢地直接受傭金，一年幾十萬排隻黑sub應該幾日有

就係小弟利申買左十萬鑽+18k鏈比老虎🐯

咁奇怪

好吸引，唔知真出嘅話預計幾錢左右

63000炒上100000

十年錶?

好正喎 唔至10萬喇咁

唔明

幾年錶

今個月

3235機芯問題，應該唔影響你使用

我有google過，但應該正係秒差問題

唔買啲豬頭骨根本都排唔到，屌上chrono 買冇咁嬲

個價差10-15%左右不等，

14樓係有鑑證服務，會話比你知隻錶有冇問題

另外可以做返次service拎返張service paper証明

但出世紙冇咗就係冇咗，冇得補返

應該無日曆

應該藍圈藍面

舊年屋企人幫朋友係周大福買過四十幾萬金器，做埋會員
之後話想排隻盲十都係沒消息

舊年啲金而家變80萬啦，個difference 夠買幾隻

藍藍又冇咁大興趣，藍圈黑面就即買

我十萬鑽一個月盲十 ，仲要好好招呼

腕錶之家有人同你一樣問題
利申唔好屌大陸網我都係解答問題

Diu

藍黑有對比

因為賣鑽嘅利潤高過賣金

有無link send黎睇下

腕錶之家好網黎

一代機芯既都停

同埋貴袋
早幾日係黨鐵見到個鱷魚皮Hermès

Bb58隻藍冇咗個luxury感覺

有無師兄係旺角利時買過？信得過？

專睇錶黎講唔錯

想買rubber b錶帶，邊度買好

10萬鑽 出面應該5-6萬買到

十萬買冇GIA既鑽真係好捨得

btw我竟然on9到教識左女友唔好買冇GIA證書既鑽

Cff ctf多數有gia既

錶佬post 上網

唔差
但個預告唔係有個藍字架咩

預告唔係無日曆既咩

依個係佢隻黑十換左綠圈姐

新機芯就一定
係睇下會唔會新顏色姐

藍好似正d

Sharp d

收唔收到風 116613lb會唔會停產？

仲以為一早停左

依隻點會停係都66/黑十

留名聽日9月1

10 萬 單紅吸引d

對藍面情有獨鍾希望可以排到

你實得喇

呢隻不得了

GMT黑藍圈113k 紅藍142k 有興趣留tg

賣定買？

賣

steve201807

【市場熱傳：Submariner 40mm加大至41mm】
明天9月1日，勞力士將公布今年新表。有外國網媒聲稱有一手消息，今年全線換上新32xx三日鍊機芯的Submariner （Ref. 126610），將由原來的40mm微微加大至41mm，款式除了黑圈黑面，還有綠圈黑面，看起來像再前一代的16610LV，現役俗稱綠水鬼的綠面綠圈（Ref. 116610LV）將停產。

至於白金型號亦會換新色，本來的藍圈藍面將變成黑面。之前不少人都預期今年會見到藍圈Submariner，尤期Rolex這幾天已在官網發布”out of the Blue”的預告片，假設傳聞屬實的話，這個藍圈原來只降落在白金款式身上。

以上僅屬網傳消息. 來源：RolexPassionReport

66炒上新高

睇到電視茶記阿姐都帶66

會唔會上到15

發報會聽日幾點

短扣 綠光 116520 無盒無卡 依家咩價位到？

120k?

純粹有隻錶 放左係到好多年無帶
所以問下價 我都唔太清楚 黑地通

唔理真假 依架真係咩職業都多左人帶勞
不過通常都係黑十 盲十 66果啲
Batman百事果啲反而好似味見過

應該會
不過66要15 既話我寧願簡其他

15都大把人要
熊貓面炒貴超1倍都大熱

點解rolex唔可以同iphone一樣網上預訂

或者又咁講。樓價咁貴想買嘅發現點都買唔到樓
谷鳩氣買隻錶玩吓都好正常 買下嘢黎開心吓
好彩嘅帶幾年分分鐘仲塊返小小
何樂而不為

巴打，放多次你tg出黎，reinstall 左

其實都係架 錶又好 車又好
只要係能力之內 負擔得起 買啲自己鍾意既野 氹下自己都好

影來睇下我都想入呢隻 咩年份

你係咪126622個個

問左要半年後錶行先有配貨

新手加入

79030B 周圍都無

唔太清楚年份 只知有內影

有打磨過？腳都幾圓

女朋友啫

好似唔多界手咁

真係綠圈黑面

全部sub轉十仔41mm，新機芯
66停，轉返再上一代咁綠圈黑面
藍圈鋼款失落
只有白金款，但都轉用藍圈黑面
大概係咁

以為有藍圈鋼帶 失望不過加大左1mm錶面

我屌隻藍黑成30萬點買

咁多位師兄 咁舊款黑sub40mm會唔會停產？

無哂舊sub 似全部停產

係呀

依家去排仲趕唔趕得切

咁就唔知 兩年幾前 朋友送

邊到有講66停😱😱

舊sub仔無哂 應該停哂

不如買番白金gmt

66 上20不是夢

覺得唔算太吸引

反而睇中左呢隻

其實盲十 黑十 無分別 係改左機芯同加大左錶面
金鋼藍就改左錶面隻藍色
綠綠就最大轉變 改左綠黑 依隻相比炒得應該最勁

反而想知舊裝綠圈黑面有無得再升下

唔識人依家排隊有冇用？

無啦啦送十萬俾你
拎去驗下堅定流好過？

就咁睇冇乜問題，咩朋友咁好

講白金，佢之前隻藍藍咪仲好睇
不過白金款好快有折

舊sub依家無哂
黑十盲十之前都要排 遑論依家新sub排到仲長 又要再食多浸炒
金鋼依家更新左 都唔會好似之前排個幾月就有 又去左炒價條隊

穩定咁升，唔會無端端爆咁樣囉

年頭加完價，出新款又加多次
下年年頭再加

啲新op啲配色都幾柒下
同冇咗白面同369面揀 有啲失望

有少少似Tiffany 色

....

算加得唔多 同埋定價都係參考 都係要炒價入手

Rolex 年產幾十萬vs Apple 年產一億

估唔到鋼錶用番三格錶帶

一陣op41連同op39全線都要炒價

仲以為會改Explorer款

佢新十個3230機芯出到同Tudor個MT56xx機芯一尻樣
連signature紅輪仔都見唔到

Rolex: 反正都唔係透底

貴金屬門檻太高

66一停實炒到傻
新款只係黑十換個綠圈
同綠色面盤感覺始終爭d

黑十換圈定綠綠換面 睇你點睇

其實綠黑襟睇啲好襯啲
綠面只係特別
有66都想屌綠黑

黑sub 換個綠圈賣貴3.3K

貴金屬先有機會walk in 見到
鋼既真係唔駛諗

有無66最新叫價

價格門檻

講真，三十蚊既話買AP Royal Oak更稱心

Lv不嬲貴架啦

41mm

白金款不嬲起碼85折
唔駛急

金鋼藍變左隻新藍面幾靚

同舊既有咩分別？

唔知會唔會變紫

之前起碼連個面都唔同

機芯變左3235機芯 外殼變左41mm 錶面換左皇家藍色
價錢都係貴左1700

之前係咩藍色？ 深色d？

依隻sharp d 反而金鋼黑真係無咩分別

唔知實物係點既呢

百事，batman 面價都係貴過綠針

今次發佈既野真係無嘩一聲既感覺

綠黑復刻係好既
不過又係一出就120k 呢

Me too
但望落去 綠面黑底 面要退色果隻物料先夾D
（我個人覺得）

始終淨係改機芯同埋改左錶殼
唔算叫出新錶 上年batman同百事就係出新錶 個觀感唔同

同意

16610lv個綠圈淺少少
新綠黑隻綠低調啲

正呀 我隻藍金十唔知有無得升呢
但新藍金十個面同舊款有分別咩
都係放射藍面

本身放射藍面都好sharp 喎巴打

咁又係
一開始賣曬藍色做廣告 仲以為會出新款藍色嘅錶
點知原來係指換左個錶面

老實講唔會

依隻再sharp就咁睇相既話 加左皇家落去

Out of the blue = unexpected

有冇人覺得bb58仲靚過盲十純講款

BB58 slim啲 盲十bulky啲
但BB58始終差咗個陶瓷圈
Btw bb58隻藍係靚啲嘅

gia鑽貴街價幾成，變相咪又係食炒

反而想知41mm 同40mm 睇落爭幾遠

自己識睇又係自用既就唔駛買囉
但撚有咁多人識睇

我都想知

目前覺得分別唔大

成條op39 line無咗
rhodium個隻好靚㗎

當年出66，啲人話肉酸，屌點解唔係綠黑

如果black bay大家會買邊隻？

40 已經好盡

仲整大隻d

差嗰1mm，唔會有太大分別

40mm大把男人嫌細喎

錶耳窄左

66外圍即時爆上200K

我掛1M 得唔得？

309,600....

想知其他舊sub仔炒價

真心痴線 要有幾愛先會用依個價入手

新款好撚柒 唔排了

AP係咪都要排?
唔熟行情, 洗唔洗食炒

排綠黑

...加少少入白地好過⋯跟手白地又加（炒價）

Royal Oak一定要

Op39 停產

全部舊sub都係

睇左置頂先同埋新錶 唔駛排信唔信

仲念會有綠圏\綠綠全黃金⋯
都仲係藍藍⋯

新款sub屌唔落，反而覺得新出隻bb58 blue幾靚，有冇師兄點評下

啲人話130k不如daytona, 但我屌13買撚到乜野新鋼通da，最平都18；但如果66而家真係17，就真係不如入番地通

排都唔會有架啦死心啦

錶耳冇咁闊想要隻盲十幾時先有得排

IG有圖睇
個藍圈好光,好似之前嗰隻

bb58真心叫驚喜，真係靚，新sub出得真係有啲求其

咁都十萬八萬既野 買轉股票都賺到啦

流傳個張暗咁多 官方呢張幾靚仔

入ap仲好

精隻66大mm仲抵玩

16610lv 二手即刻加$3

專心排大白橙同bb gmt算

新款真係冇咩特別

利申IG見到

對rolex都幾失望，唔敢試新野

下圖個藍 肉酸咁多嘅。死人藍咁

真圖係咁好樣衰喎

係 反面tudor同omega 敢出好多野

根本就係藍圈藍面換塊黑面

新金鋼藍十靚咗喎

除咗大咗,個外觀仲有其他唔同?

個圈隻色

啲sub出到變哂41，deep sea係咪會少左人爭

真係出返綠黑，停產既綠黑都可以出返
之後會唔會有更多停產既色出返黎

停哂產咁之前排緊40mm sub嘅係咪會cancel哂

其實都幾難排得到

你排緊邊隻

而家隻隻都轉晒41
仲有咩錶啱手幼撚？

幅相隻色問題 始終未有實物相

咁舊黑十會唔會又升

黑十 盲十
想知係咪會成條隊冇咗 定自動轉去新款 得個知字都好
雖然停唔停產都未必排到

全線sub改size已經好爆啦

我諗舊sub唔會有明顯變化, 綠針有版你睇

其實膠帶都正，但Rolex 又唔肯放落去鋼款度。
放曬係貴金屬度。

我宜家隻金鋼藍實賣唔出la

邊度寫加多3蚊？

其實左面嗰隻幾靚

AD 排到隻手粗恩物
但之前話要嘅巴打Tg失左聯

一手驚見18.8 crazy

又未必 舊金鋼藍錶耳仲係金新錶錶耳變左鋼

講得衰
應該叫二手聲稱全新

錶耳咩黎

個價仲要$31+
好多人念地通嗱算⋯

仲要差2蚊買到板帶

自推

降下價點會賣唔出
不過有新一定買新

無記錯個位巴打係手幼撚
可能買咗其他

16610有貴到? 本身諗住買

唔止一個搵過我
但到左貨無人應

混吉撚真係無處不在
所以難怪啲濕尻sale成日hea尻啲混吉排錶撚

未到貨時就咩都肯
有啲仲耐唔耐問有貨未

係，全部水漲船高

有新買新 應該轉左軚

Chrono24
66 最高報190
平均報150

舊款係金 新款係鋼

我宜家先知戴左一次就無戴

開個價睇下

tg？

我戴左一次full set 888 東方買， 3月買。

100k有無人接

點解要賣

戴玫瑰金既ym 同 369 多

又升

正路 66停產 舊黑十又停產 今日第一日 價格仲係浮動

唔理二手價
講質素咁oversea又唔係任何rolex可比

17入66只能說on9

Cls

乜66停產咩？

舊sub全部停 新sub換哂機芯 錶殼

係

白面嗰隻都好對稱好靚

唔識欣賞

我有無睇錯

66 $173k

留名
等睇66
衝破20

op 39仲要停埋產,得41,36,34,31同28

痴線 36 一跳就 41， 明明 39 最平衡

睇走勢真係遲早既事

哈哈哈

想睇埋其他舊sub既炒價

佢可能想同步Datejust,Daydate

老婆都好鐘意66
但個價真係好堅秋

出隻熊貓
我會覺得抵少少

等我落下毒先

30萬係咪直接買黃金好d呢？

分分鐘過多排 一隻66換到地通
7萬幾炒貴兩三倍

唔駛排，因為佢唔會受你排

30萬全隻白金wo

點解Carouselld人
連普通鋼dj(36/41)都要原價貴$1000幾百
AD有好多喎 仲分分鐘有95折
係咪連dj都gogogo

咁地通會再上

網上圖片借轉發

藍金十好似無咁金定角度問題

啱啱終於搵到軟尺度我手腕size，原來有180mm
本身只係考慮頂多40mm嘅錶款，而家睇嚟應該deepsea都carry到
同埋想問下你哋覺得有邊款錶係著西裝同普通出街T shirt look都啱戴？想搵隻可以多啲場合都戴到嘅錶做人生第一隻撈
利伸：Budget十萬以下，而家儲緊錢，想一年後買畀自己做生日禮物

66咩事升得咁誇張

停左產 變左黑綠 綠面升係正常同埋第一日d價多數拉高

加小小單紅啦

有個fd八月中，話今年過保養
8個幾放左隻full set 66

咁心急落錯車 如離開幸福的高速路
btw sub仔依家仲難入手

應該燈光問題
就咁睇個錶面好似冇乜大分別

剛賣左隻

就咁睇好似無 只係錶耳變左鋼 不過錶面隻色要正面先睇到有咩分別

5年前嘅價

單紅如果普通街客喺AD有冇得排？如果諗住1年後買而家排定先係咪差唔多？
佢正價唔過10萬其實都OK嘅
如果要食炒嘅話真係諗諗先

無吖 唔駛諗吖
食炒啦 襯佢個價未上 $11蚊左右入到手

傻西瓜

真係
佢買左好似都差唔多5年，放返出去賺左3000

善有善報 好人一世平安

8.x 前年你拎去賣二手都開9萬啦
做乜咁傻

炒11，正價難，試吓囉

咁有冇啲可以排到嘅款參考下？
想盡量喺AD買到第一隻撈

金銀潤

如果排嘅話邊間AD好？有冇推薦？

巴打 排到隻咩 睇下幫唔幫到手

利伸 自用

咁。Rolex 116622 40MM，116400GV
我諗應該有機會正價食到

網上借轉發again
隻綠好似膠膠地
不過見到都係會入

如果YM嘅話係咪襯西裝都OK？我都覺得藍面嗰隻幾靚

我點知你咩樣啫一陣林作咁 帶咩都減分

咁又係
當我冇問過

有人覆左了
Thanks

打咗俾AD，問有冇得排新綠黑，對方答公司未有通知

打俾個AD話已經起碼收到100個LM

我問佢食骨會唔會快啲
佢話冇呢啲嘢

Chrono24 66個價升到癲

人人都食 邊有咁多

你同AD講15萬買
問佢仲洗唔洗排隊

加埋落Q&A

第一隻應該要，第二、三個月就即刻安排落黎拎錶

會唔會追到單紅個價

追到點解唔買單紅

肯定唔會

新黑鋼長遠價最多9-10
普通舊裝好難貴過新

咪66嗰隻綠囉, 邊度膠膠地

唔係人人都鍾意買大錶

請問66 係邊隻

66都唔識
116610lv
綠圈綠面

綠黑硬係好似少左樣野

辨認度無綠圈綠面咁過囉

感謝

係咪因為變咗黑色實色盤
(藍藍 藍黑一樣)
金鋼藍同綠綠係鐳射底盤閃d
所以個感覺好唔同

舊綠圈就個圈本身鐳射反光

係光下睇錶66一定靚過6黑

今朝睇9蚊都仲有交易，而家一睇最平11蚊

如果約依幾日交收66果啲9成9實比人放曬飛機

依家66 2020全新起碼135$

但買白貝
咪無得偷帶

綠閃黃金地通都炒得起，66 停產一定炒爆

有實物睇

有老鼠行之稱既羅素街勞士力專門店結業執粒

有綠黑未
真心吸引

段片開頭咪有出過場btw 咁快有新錶上手

Ym 藍面👍👍

利申 帶緊

但隻金網仲係金錶冠⋯

新手想問下各位師兄 Rolex and tudor入面手幼撚係咪最適合bb58

變埋白字啦 你可以話隻錶再低調d 我自己中意新多過舊

I mean 張相入面隻金鋼係舊嘅？btw我都鍾意新，舊太肥

相入面全部都係新啦 可能有少少反光姐

綠黑正面

真係正咩係咪得我唔識欣賞

官方2幅相都唔同 咩玩法

上代停產然後出66，好多人話66 似羅湖勞，尾水都係炒上都無而家咁顛

估唔到而家出返竟然唔識欣賞，所以話潮流 cycle 真係輪住轉，Rolex 齋玩呢招都有排玩

巴打口味無對與錯，最緊要自己鐘意

66我都覺得唔靚

而家 黑十放到幾錢？ 19年尾錶

綠黑舊款最正

加油儲
有需要幫忙就睇下到時咩環境

唔該晒你先

鋁圈就係kermit, 66係Hulk, 呢隻叫PEPE

無哂霸氣

綠圈黑面 舊裝靚d

第3隻rolex入手
想請教各位巴打 有冇好既手錶盒介紹？
同埋 自動上鍊錶盒有冇好介紹

隻色係咁

盲十

實物

上返官網睇又變返金冠

上面有圖 懷疑幅相色差問題 應該係金既

就咁睇隻金鋼藍十 都係金色錶耳 個面同之前差唔多 係6點位多左皇冠

唔撚掂....

新款綠圈黑面其實唔係好襯 其實我有隻舊版 唔捨得帶

諗緊黑Sub定126622 灰白色
有咩建議？
本來想藍圈黑面，好可惜佢賣到咁貴

呢排睇中呢隻 個價位都幾吸引

黑十就睇你想唔想通街同人撞錶

有隻紅針都好好睇

但紅針襯唔到呢條錶帶 不過紅針都靚
我覺得呢隻靚係靚在可以配到呢條錶帶

我都排緊隻126622灰面，希望唔使等好耐

新錶想買

我覺得綠黑襯過綠綠

41mm 手幼撚rip 玩舊裝算數

除左深綠 其他mmd

真
無心踩新綠黑

見過同事帶舊裝
真係覺得幾靚

想問巴打lee隻咩價位

金鋼藍十同舊有咩唔同

今次最奇怪係加大咗Sub仔嘅Size，拉近咗同深潛嘅差距。其實Sub仔本身40mm加埋粗大4腳，望落都唔細隻，而家焗住手幼人士轉買BB58

唔覺眼嘅 我估 果1MM

23.5 半年前買全新

bb58出完藍色 下隻會唔會係出綠色

想了解下係
114060 還是 124060 ？

新款隻藍色咁玩具feel既

唔講Sub其實oyster perpetual 呢D斯文錶整到41mm jm9

淨係綠黑睇得上眼

呢個位唔係錶冠咩

你排緊嗰兩隻都有，買完大白就冇戴過bb gmt

出咗啦，特別版，英國先排到

有冇相

藍色靚啲

黑金再靚啲

想買124060，唔知幾錢先買到

Walk in 都有機會

Tudor 真係好有誠意

無錢買369，呢隻bb41點睇

買完你都係會唔甘心，直接儲錢買369 啦

369而家都要食炒cls

個款好悶

都唔係炒款，咁都要炒
我2個幾月前買，而家貴成$9000
On9

當年正價入到而家升左2隻出嚟

我柒中柒 2016年10月我係外地AD見到兩隻 都無買
好後悔

正價入咗batman比女朋友戴住先

有車有錶

有女

有啲舊相價分享吓
2017年影的

巴打你已經達成我既人生目標

其實重點係有女

出左新片介紹新水鬼
有興趣支持下

支持

66 2手 已經180k-200k

追到熊貓

Thanks!
遲d出片講66

66 10年就停產，算長定短？

batman板帶仲短

拍得幾好

算長啦, SD4000得3年

而家有無可能正價排到116621

大家個focus
不過batman真係好輕，珠帶比想像中靚

可唔可以升快D，隻SD4000升多D就賣左佢換錶

如果有人呢個價都肯人應該真係超鐘意66

100k 個陣都有人咁講

長期跑輸大市, 唔好太大期望

66 20蚊
有價咁有無市

但去到呢個價, 已經可以炒價買AP喇

有價冇市， 剛剛問錶舖， 66 2017 年錶收約12 個

女仔帶上手都靚 珠帶係幾正 上左手感覺靚過睇相

買新款咪算囉, 唔明點解會升

Yup 同埋40mm 我覺得女仔戴已經係極限，新款sub41 女仔難carry

+1仲有隻盲十係隔離

我都想買隻Black Bay Harrods呀...香港入唔入到手

我就覺得YM好睇D喇,126622真錶D polish位好閃,睇你鍾唔鍾意

多謝支持! 之後會講下66錶評！

BB58仲靚

巴打係咩brand既nato?
想問係咪拆左本來條帶 裝返2條野上去 nato就咁穿過就ok? 以後換nato唔洗用工具？

錶舖都肯收3年錶12其實都好誇

認同 真係成隻錶都閃

屌 66停產 咁咪仲貴d?

而家已經升到仆街啦

即刻去排下睇下仲有冇
我隻66都係咁岩無聊貢入去多口問有冇 然後就拎左返屋企

有望破20
睇完綠黑即刻覺得66靚100倍

無啦。宜家無機會啦 果時去廣島
宜家就算見到都唔俾你外地人買

第一口報17萬

有病睇醫生

發錢發到傻撚左

問埋咩價好好奇

舊66就大家知依家最低138$
但點解佢講到好理所當然

二手66都$17萬？

新款綠178000$
佢個意思舊6炒到好貴,咁新款就一齊推高

錶佬冚家剷

大家見到依家好少賣舊66post知咩事(一定大炒,又怕比人屌)
平時上FB日日都有66 post

Rolex / Tudor討論區 37（置頂有QA ）

開定

想知舊黑十，2手去到咩價位日期最好新鮮啲

20不如買地通

買隻白面116500好過啦

咁呢隻遲早30

咁白金地通呢?

繼續上囉

綠綠水貨鋪都見到15蚊